# 建立車隊服務連結

## 開始使用車隊服務連結

為了讓商戶能夠連接到車隊服務，這個過程包含三個主要步驟：![](<../.gitbook/assets/Screenshot 2024-02-21 at 12.00.28 PM.png>)

1.  **車隊經理與商戶分享服務ID**

    1.  每個車隊至少擁有一個服務ID，每個服務ID對應到一個特定的服務。

        <figure><img src="../.gitbook/assets/Screenshot 2024-02-19 at 4.53.59 PM (1).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>
    2. 車隊可以在「我的服務」部分查看其服務資訊。
    3. 車隊向商戶分享服務ID以建立服務連接。商戶會收到一份服務連結指南，以幫助他們發送連結請求。

    \
    關於車隊如何向商戶分享其服務ID的詳細信息，請參閱 [guan-li-wo-de-fu-wu.md](../fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai-she-ding/guan-li-wo-de-fu-wu.md "mention")。\

2.  **商戶發送服務連結請求**

    1.  車隊可以擁有多個服務ID的同時，商戶也可以向不同車隊發送連結請求以連接到多個車隊服務

        <figure><img src="../.gitbook/assets/Screenshot 2024-02-22 at 5.18.38 AM (1).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>
    2. 在收到服務連結指南後，商戶可向車隊發送服務連結請求。

    \
    關於商戶如何向車隊發送服務連結請求的詳細信息，請參閱 [fa-song-che-dui-fu-wu-lian-jie-qing-qiu.md](../merchant-portal-shang-hu-ping-tai/fa-song-che-dui-fu-wu-lian-jie-qing-qiu.md "mention")。\

3. **車隊核准請求**
   1. 車隊可選擇<mark style="color:green;">**核准**</mark>或<mark style="color:red;">**拒絕**</mark>商戶的服務連結請求。
   2. 如果車隊核准了服務連結請求後，商戶和車隊之間會建立了服務連接。
      1. 如果車隊與商戶的合約終止，車隊保留隨時撤銷服務連結的權利。
   3.  一旦建立了服務連結，商戶就可以向車隊下訂單。

       <figure><img src="../.gitbook/assets/Screenshot 2024-02-21 at 2.51.14 PM (2).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

關於車隊如何管理服務連接的詳細信息，請參閱 [guan-li-shang-hu-fu-wu.md](../fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai/guan-li-shang-hu-fu-wu.md "mention")。
